hkuspace生物醫學asso新生揮手

本人dse best5 12分 正一讀書廢柴
本人來年有以下要遵守的個人規則
如果來年有同學見到我犯規請即刻制止我
1.唔會瞓覺
2.唔會溝女
3.唔會傾計
4.唔做free rider
5.唔會去識唔聽書成日走堂嘅人一齊
6.唔會走堂
7.唔會經常玩手機
8.唔識會即刻問同學
9.唔會唔抄筆記
10.唔會輕易放棄
目標第一年爆4上返去3大

另外有冇囡囡同學

asso

樓豬咁嘅表達能力唔怪得會得12分

我有fd year1 BMS爆4上返HKU science, 不過佢dse20分, 超勤力, 同埋有女. 講咗咩你自己參詳下 建議你少啲叫春, 唔好諗住溝女, 努力啲讀算把啦

總分20分？or best 5

至少有五條二。中學冇認真讀書算係咁啦

唔好笑我 好認真

b5 呀

留名

你咩意思

我打破常規 12分入hku mls

假膠confirmed

我認真 會努力讀書

Hku space mls 唔錯

想問通常係邊到上堂

KEC上 想Yr1走準備定Ielts/igcse for中/英Dse冇3

Thank you

你走左未

我中英2 咁要準備Ielts or igcse better

準備返三五七年先上得返

Igcse中文 好似係傻仔都拎到A*

考評局寫明igcseA*=dse5** 係香港認可
不過唔知大學會唔會認可

我指你要三五七年先考到igcseA
膠post樓主